溫書溫到三更半夜 咪又係唔識

溫到幾夜都係唔會識

唉屌

聽日兩個 mid term 未溫曬

加油呀

Econ Finance

我代表老婆仔多謝你嘅支持

如果而家有個港大美男子要左我
我就唔洗溫得咁辛苦 訓係度都贏呀

女權撚快d出黎批鬥我

加油呀 bb咁叻實難唔霸到你
但一日2個又辛苦左d

祝你入u

溫埋書就陪你，男人要以學業+事業為重

老婆仔加油呀，你有 Emma watson 嘅智慧
早啲訓啦傻豬，陣間爆瘡

金髮囡囡讀咩科架

比狗呀你 偽娘

你又唔訓

比狗屌

屌你老母 溫你既dse啦

我就係唔撚識一嗎

溫極都唔識點洗傷口

比偽毒ching洗左腦

你老母就比狗屌

我唔記得你係屌偽娘果個

連讀咩科都唔講得
收得咁埋